[突發]美國總統特朗普慘淪「D等公民」美正式實施社會信用評級

就黎買唔到火車飛機票

TICTOK都ban埋？

f35 起飛味。

Trump不如用相同理由去反ban：
「早前有人佔領國會好暴力好過份，網上證據顯示暴徒以Twitter、Facebook等Social Media Platforms進行召集。有見及此，美國境內全面封鎖Twitter、Facebook，為期兩星期，直至總統權力移交順利。」

美式網絡圍牆

左癌

仲衰過共產黨

哇 屌你老美 真心中共做法

一等賤民，種族隔離。

敢閪咩

中共行得太前

First they came for Trump......

有空軍一號你班奸黨慢慢搭巴士火車啦 記得排隊比錢呀

cls美帝

垃圾侵

真 以前話中國人權是最好 會比人笑
原來怪錯老共了
我係中國人呀屌

你確定國務院仲聽侵命令

我真心唔明，美國憑咩屌中國。

老老實實 美國同中國 咪一撚樣

Trump admin仲有資格既 20號之後就算鳩數啦拜燈

想知美國唔反侵個班咩反應
係覺得自由要受到保障 就算可能有風險
定抵死 覺得中共模式無問題

唔確定，冇野做到既話等死好了

放心 白皮豬冇腦諗咁多

資本主義極端起上嚟同共產真係無分別

人善人欺天不欺

只要Big Tech唔鍾意 總統都杯得 理撚得民唔民選

漏咗共果， 佢準備下架幫trump 的parler

公報私仇

諗起陶片放逐制

雅典人民可以通過投票強制將某個人放逐，目的在於驅逐可能威脅雅典的民主制度的政治人物。
雅典政治家阿里斯提德就曾在放逐投票時，被一個目不識丁的公民請求，在陶片上寫下「阿里斯提德」，阿里斯提德照辦了，但是問那人何以要這麼做，那人答道：「不為甚麼，我甚至還不認識這個人，但是到處都稱呼他為『公正之士』，我實在聽煩了。」

會整條類似咁嘅招呼愛國政客?
話晒而家左膠有齊總統+兩院

[⇩ '民主'左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

你以為侵係連登仔咩 9up事後唔洗負責任

想像唔到一個總統俾人咁對待 天佑侵侵

左膠既自由概念只限於左膠，其他人wfc

抵死

如果tiktok識玩，就反而係佢唔ban，撚哂兩邊

侵=邪惡首領 用咩方法打倒佢都係正義之舉

如果呢招可行

之後對住邊個都可以咁用

「今夕吾軀歸故土，他朝君体也相同」

Google都唔比人用，班友真係無人性。

big tech從來冇屌過中國

敖狗邵藍回應未

就同支那一樣 武統台灣由小學講到u grad 做咗9年嘢都仲未武統 又話2020前武統 鳩up唔洗本 right?

又全球制裁又剩

777都未俾人ban就ban咗侵侵
想知邊個對民主大威脅啲

Nosedive

deep state 現晒形
唔信都唔得

美帝呢次真係比支那五毛指住黎笑

民主黨嘅人真係痴撚線

撳錯左, 我想比正皮... SOR
個世界真係痴左線

Shopify 都封

對首要分子或罪行重大的，可處無限期禁言。
對積極參加的，按嚴重程度刪除訂閱數。
對其他參加的情節較輕的，按規定shadow ban減少接觸率。

我係佢就立刻派軍隊封鎖所有big tech既總部

要掘起了 may the force be with you Biden

根本係一伙

真心覺得同共產黨冇分別重要係現任總統一落任應該比人拉去坐監

左癌仲話侵係獨裁者
邊有獨裁者會俾一堆企業迫害？

Trump用微博算啦

美國式民主

真係笑撚死人

一陣被自殺

你唔傷害佢地利益就無事啦，係阿trump呢d有權有勢既人搞到佢地先會報復，其他美國人無呢個資格

Social Media=新政府

中國網絡係最自由，走得太前

而家侵仲係總統都俾人咁杯法，如果佢卸任之後咪仲慘

食相咁撚肉酸

Shopify ban乜尻9唔搭8

共產黨都未blk連登

以前世界只有政府有能力封鎖言論(發牌 立法 刑罰）
而家唔洗禁你講野 唔洗拉唔洗鎖
只要減少99.99%傳播率就得

當媒體同政權合作
等於係外判輿論控制工作

甘迺迪家族

Ostracism 排斥
用黎趕絶最大政敵

搵非美資中資公司幫手啦

捉晒12個CEO判死刑先得

以後川普生活

衰啲講句，而家反而想支持中共統治全球
想睇呢班美國毒瘤自食其果嘅衰樣

賤撚到

美國禁言論自由

我們的 美國

佢地開香檳都嚟唔切啦

呀侵當政府係公司咁run，證明好難控制到權力

左膠理論不嬲就褲都係敵人比人侵犯人權就冇問題 應有之義
自己友比人話幾句就係人地法西斯架啦 第一次見識左膠咩

惡撚過共產黨

係邊搵到個list

好似ban 咗trump campaign 賣野

分分鐘暗殺

咁睇真係自由過美國

AF1坐埋呢幾日lor

不過人地有私人飛機

鬼叫科網公司低中高層都係城市人😂

剝奪政治權利終身

社會信用評級問題係
未經公開審判
由掌權者任意實行既懲罰制度
懲罰準則隨時可改變
低執行成本 可以即時大量懲罰反對者
唔洗擔心監獄唔夠位

無聲無息 唔會有武力清場畫面刺激反應
所有人只能順從

左仔：未燒到我，所以政府good job

坐多兩星期

呢班二五仔

氣勢唔輸AF1架

無計
等咗佢幾個月仲係到引蛇出洞
一係就一早投降，一係就全力反擊啦
仲係到妹下妹下，依家比人圍死lu

依集真係睇到我癲
真係有機會出現
果班人正正係班左膠

1984咁樣
啲國家表明上敵對其實一早傾掂數
喬治奧威爾早幾十年前就睇清呢個世界

臭蟲論下話😅中國鳩up 又真係唔洗本架喎佢有咩要驚？😅驚你呢啲傻鳩帶埋個keyboard上中南海😅？

吾桐吾糟牙=,=

Tiktok收皮啦

體呀屌你老母

連彭斯都係25仔
真係冇人可以幫到trump

好撚煩，屌你老母

輪住黎碾壓

癲到我唔敢信

Twitter 有鬼佬用「自己屋企唔歡迎自己唔鍾意嘅客人」嚟比喻，話Twitter 做法原則上冇問題

點會？
美國民企係封鎖高官
中國民企係封鎖人民

扑柒我啦

xi: bang

兩星期後坐監

侵粉唔鍾意非法移民入美國 = racist

法律上有問題佢地點會落手
當佢地堆律師流架咩

呢張相好敏感架

冷嘲熱諷撚死開啦

Ok

big tech”屋企”包哂99%網上言論空間
國家係屬於統治者 唔鐘意可以移民論
要有言論自由睇黎要出公海

要坐私人飛機落街買m記

呢個好 玩大佢

大科技公司霸權

乜戲？

真
大佬佢都未卸任
仲要係堂堂美國總統

Black Mirror - White Christmas

好撚噁心

連登仔世界總統。

左膠

我覺得可以整個#NowYouCanBanMe challenge, 係twitter改名做侵侵,用侵侵icon

D手法真係好中共
美軍應該要出手阻止啦

係

of no Trump 100% same

共和黨玩完

枱面同枱底 依家係衰過中國多多聲

留名睇中共強大
中式秩序正式打柒西方左癌
到時佢地就知錯

好慘...

我支持民主自由
你們可以ban我了

臭蟲論？不如你講下係唔係事實先？ 定你唔敢面對啊？？

real skynet

而家諗返香港本來真係算好幸福同自由

邊有玩完
個個收錢做底侵
唔想受侵玩姐

正常 唔夠膽做到盡結果就係咁
兵敗如山

cls

Agger
反正香港已經乜閪自由都冇曬
攬柒埋班左癌攬炒好過

咁低一定去唔到支那啦

依家只要禁你社交媒體已經可以收到你皮

問題 : 咁樣賣左trump 走
下屆邊個上？
離下屆選舉得3年幾 邊個可以上去？

china joe 做得完今屆都偷笑

民主黨真係俾閪女人上?
下屆無anyone but trump

而家要睇阿侵講野可以去邊睇?

Trump

估唔到美國特別行政區仲快過香港特別行政區實施社會信用評級

移交權力前，執佢老母臭西一劑先

tictok跟大隊ban左個痴線殺人犯總統,證明左佢喺一款支持民主自由同關心美國人民性命財產安全嘅應用程式,左膠大家庭會齊齊歡迎佢繼續喺美國發展

聖經密碼，有意思 唔怪傻西同班deepstate驚到仆街

痴撚事，得罪埋啲支持者佢就真係死得仲快

cyberpunk2021

靠錢同女人統治地球

Dominion 會俾共和黨傀儡當選，其實不嬲都係兩邊輪流做，等美國人以為有得揀

啲美國人真係冇撚用

咪就係。香港人都勇武過佢地

屌 今次佢真係唔可以聽歌

對面ban Parler ban Trump account已經得罪晒啦

民主黨不嬲都會畀啲深紅笑佢哋係自由派嘅共產主義者

果班人靠美國民主黨搵工同留美，就算回應都只會避重就輕
可惜連登黃絲就會話「唔好搞分化」、「啲功勞全部係佢地打國際線落手落力遊說議員打返嚟」
明明浴血犧牲既勇武手足先係最大既功勞
但就可以被佢地呢班連中共係納粹定侵侵係納粹都未分得清既政治明星騎劫
黃絲仲話香港人欠咗肥佬黎同呢班人
屌，痴撚線
我寧願肥佬黎坐一世都唔想多一個勇武被咬呀屌晒你地所有黃膠老母

全部都奶人仔奶到出汁

笑撚死人咩

坐總統位都比人撚狗咁撚
佢政令其實出唔出到白宮都成問題

中國先係真正世界大佬

我就係要依d
橫點我地都無民主
不如一齊無

美國唔好睇佢咁先進就覺得啲人好叻咁,其實好撚多奇怪人.

好波

体

咩戲嚟

你睇下Orwell其他論文就明
好撚勁

獨裁同假民主之下
信用評級實際上係打壓人民工具

black mirror?

下屆？
下屆共和黨邊個候選人都要問過民主黨老細先

我國好快統一世界

講真，不如索性入埋冊

美國變咗極權國家

對付呢啲剝奪總統言論自由嘅人
要用連登式手段

講明臭蟲論就緊係兩邊都事實啦，你柒少陣，縮返入你老母個閪度啦😅

諗起以前話黑人做美國總統就玩完
果然係真

DC 起緊鐵欄同高牆防民兵反攻國會

黑鏡第2季第4集
White Christmas

有私人飛機

black mirror
White Christmas嗰集

black mirror真係估中

Discord冇block

關big tech咩事 資本社會有錢就係萬能 根本對奉行資本主義班有錢佬黎講眼前利益搵錢緊要過維護自己國家本土
一係就好似支共咁極權 強制控制住班有錢佬為利益賣國
不過兩個情況對人民黎講都係黑暗

美版芝麻信用

最緊要有你認證 不過下次醒少少 先好跳出來嚟做小丑 支那人係唔比講魯迅架 你作為魯迅信徒 對支那咁有了解 實屬難得

黃屍精神病😅😅😅唉唔想同傻鳩講野了，blocked🙏

喂 屌住走 唔係咁柒掛？ 東亞病夫就係你依啲

好似中共咁封共和黨人既帳號, 論壇, 專頁封左好幾年啦 而家先輪到封埋總統炸

唔識唔好9 up
資本社會允許私產權同有錢就係萬能差十萬八千里。

迫人轉open source，Twitter真係咁老定

使唔使Trump Tower停水停電

美國民主黨同支那共產黨有咩分別？

私乜野產權 我講既萬能唔係講依種層面
我講緊係奉行資本主義制度下既社會 班有錢佬可以係各個渠道背後操縱住成個社會 影響力比政府更大
而某啲政黨更係佢地既傀儡 而唔聽話既政治家下場依加上演緊

世界終於明白強權既重要
中國既特色奴隸制 就係強大之本

總統卸任後有個人保護服務，佢呢一任個服務會唔會取消埋，借刀殺人

你都on9
tiktok差d比trump拆骨 第一個想佢死啦
依家歸埋邊 tiktok係美國生意興隆

咪一鳩樣
馬克思咪屌資本主義最終會變成咁
但係連登講馬克思主義/共產主義/社會主義 又會比人屌

WECHAT歡迎您

睇The Hill 啲中立L 都覺得玩禁言太過份

最憎聽到連登仔講「識玩」呢兩個字
尤其係用係港共同中共身上，自己係被迫害果方，反而仲smart ass上身，話對方唔識玩
識玩係當你冇優勢，但係你既做法令弱勢既你可以同對方抗衡就叫識玩
識玩黎講英國派BNO冇違反中英聯合聲明，或者蔡英文係陳同佳案上用引渡變相令港共認台灣係國家，撚狗林鄭呢D就叫識玩

但係當共產黨係絕對優勢果方時，人地可以用各種手段黎打壓你，迫你滅聲，搞白色恐怖，打你殺你都仲得，你就話「乜咁蠢架，政府都唔識玩既…」，阿Q精神到仲想教共產黨做野，黎突顯自己好醒，政府好蠢…
而家人地隨時可以就整死你，點解要同你識玩呀， 懵撚！！！

咪比我再睇到D死黃絲同連登仔對住共產黨講識玩，見一個屌柒一個，屌撚到化！！！

早兩日仲有巴打睇錯Shopify係spotify比人笑

局外人口吻暫時逃離受害者角色
其實係悲哀

向緊社會主義進發就真....
社交平台同新聞媒體製造緊烏托邦
仲要宣傳中國係參考對象

要製造烏托邦既手法必然係將不良物排走
大把電影動漫都做過呢d情節，一定會變成偽善者自己判斷一切

First they came for Trump, and I did not speak out— Because I was not a trumper.
Then they came for the GOPs, and I did not speak out— Because I was not a Gop.
Then they came for the establishments, and I did not speak out— Because I was not an establishment.
Then they came for the moderates, and I did not speak out— Because I was not a moderate.
Then they came for me—and there was no one left to speak for me.
Who am I? I am a progressive.

咁係佢一個得罪全世界